（元氣壽司抽奬）入黎講下抽到啲咩？

抽左三次，都係得磁石貼，杯緣子，同埋一件壽司

有冇巴絲中過好野？

三文魚壽司 一件
一客都冇 屌佢老母

一份泡芙